香港邊到買到比較新鮮嘅海膽

買海膽真係撞手神，明明已經揀d無汗水色水靚嘅都可以一陣坑渠味，有無邊檔水準比較穩定推介下

落海捉仲新鮮過你買

你又啱，請問你响邊處捉開

杏花邨有唔少

巴打打平時自己買 自己開黎食

生食定買黎蒸蛋先

買現成刺身
自己開要，自己揀走內臟，花功夫之餘唔熟手撩到佢出晒汗水好難食

糧船灣海底大撚把